灣仔碼頭坐船

臨入税務大樓轉右 同佢講去坐船